(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

點解香港人示威既時候唔清楚表香聯合聲明已被毀,促請英國同國際政府介入?

我做少少功課, supporting可能要再麻煩大家補充…

How PRC has breached the Sino-British Joint Declaration:

1. 香港人的言論、集會和新聞自由等等已慢慢被中共奪取。其中最明顯既就係新聞自由，警隊多次係公共場合都阻止記者進行攝錄及採訪，6月12日更以暴力對待記者。香港的大多數書店已經係中聯辦所控制，加上2015年既銅鑼灣書店事件更加令人覺得香港既出版自由已經蕩然無存。

Joint Declaration主文第3段(5):
The current social and economic systems in Hong Kong will remain unchanged, and so will the life-style. Rights and freedoms, including those of the person, of speech, of the press, of assembly, of association, of travel, of movement, of correspondence, of strike, of choice of occupation, of academic research and of religious belief will be ensured by law in the Hong Kong Special Administrative Region. Private property, ownership of enterprises, legitimate right of inheritance and foreign investment will be protected by law.

2. 香港不再享有高度的自主權，立法、執法和司法機關皆受到中共壓力而不再獨立公正。特首和立法會選舉已被中共操控，顯而易見。自董建華政府以來，香港的行政和立法深受中共影響，而且更有嚴重惡化之勢。

Joint Declaration主文第3段(2):
The Hong Kong Special Administrative Region will enjoy a high degree of autonomy

Joint Declaration主文第3段(3):
The Hong Kong Special Administrative Region will be vested with executive, legislative and independent judicial power, including that of final adjudication.

3. 香港的財政並不獨立，中共多年來間接地淘空香港政府財政儲備。香港多年黎以高深圳、東莞近7倍的天價購入東江水；大白象工程如三跑、高鐵及現在將撥備的明日大嶼，皆是天價工程及有私相授受之嫌。

Joint Declaration主文第3段(8):
The Hong Kong Special Administrative Region will have independent finances.

Joint Declaration Annex I 第V段:
The Hong Kong Special Administrative Region shall use its financial revenues exclusively for its own purposes and they shall not be handed over to the Central People's Government.

最後以上提及過既都應該係要回歸後維持50年不變。

Joint Declaration主文第3段(12):
(12) The above-stated basic policies of the People's Republic of China regarding Hong Kong and the elaboration of them in Annex I to this Joint Declaration will be stipulated, in a Basic Law of the Hong Kong Special Administrative Region of the People's Republic of China, by the National People's Congress of the People's Republic of China, and they will remain unchanged for 50 years.

push

Dear Sirs,
UK cannot keep a promise, proved by the Sino-British Joint Declaration. Please take care, EU.

推

想文宣組巴絲幫幫手整靚仔份野佢

p

請求英美台灣出兵

PUSH

like左既幫手推一推

麻煩幫推

推！

<下一回合> 民陣要盡快籌備「和理非大遊行/集會」

海外文宣係鍵戰既主戰場黎

yes, 多謝幫推

（方向整理）唔好比社運停落黎！！！

置頂

Push

。

人手置頂

Like左既巴絲打幫手推兩推 3q

歷史文件

仲要係匪國自己講到明

聯合聲明先重要

推多一推

再推

一推再推~~~~只想推到呢個POST自動置頂~~~~~

一推再推~~~~只想推到呢個POST自動置頂~~~~~ 原來真係好難~~~~~巴絲幫手~~~一起再推~~~~

推上熱門

推呀！

幫幫手

冇人推？

司法嗰到唔好唔記得梁天琦案有支那人影陪審團，個官仲直接放走條友。之後法庭收到陪審員相嘅 email，個官只係唔畀公眾人士繼續在庭旁聽。所以有合理懷疑陪審團係喺被威脅嘅情況下作出決定，而法庭默許呢種行為，香港人已經得唔到公平審訊

當然仲有結社自由，民族黨被禁單野

？push

屌
英國佬痾尿都無力啦
仲英國佬
佢依家爭住奶習種袋底找人仔

外交部發言人陸慷今日在外交部例行記者會上表示，《中英聯合聲明》作為一個歷史文件，不再具有任何現實意義，對中央政府對香港特區的管理也不具備任何約束力。

以子之矛攻子之盾，用返中共官方聲明，明確表態不會履行中英聯合聲明條款以及義務。

How PRC has breached the Sino-British Joint Declaration:

1. 香港人的言論、集會和新聞自由等等已慢慢被中共奪取。其中最明顯既就係新聞自由，警隊多次係公共場合都阻止記者進行攝錄及採訪，6月12日更以暴力對待記者。香港的大多數書店已經係中聯辦所控制，加上2015年既銅鑼灣書店事件更加令人覺得香港既出版自由已經蕩然無存。而香港民族黨亦於2018年被保安局局長禁止運作，言論結社自由被嚴重剝奪。

Joint Declaration主文第3段(5):
The current social and economic systems in Hong Kong will remain unchanged, and so will the life-style. Rights and freedoms, including those of the person, of speech, of the press, of assembly, of association, of travel, of movement, of correspondence, of strike, of choice of occupation, of academic research and of religious belief will be ensured by law in the Hong Kong Special Administrative Region. Private property, ownership of enterprises, legitimate right of inheritance and foreign investment will be protected by law.

2. 香港不再享有高度的自主權，立法、執法和司法機關皆受到中共壓力而不再獨立公正。特首和立法會選舉已被中共操控，顯而易見。自董建華政府以來，香港的行政和立法深受中共影響，而且更有嚴重惡化之勢。此外，在2018年法庭審議梁天琦等5人暴動案
時，午開庭指司法機構收到一封投訴電郵，電郵附上一張相片，顯示4名陪審團的容貌，電郵上留有「還有好多......」字句。有合理懷疑陪審團是在被施壓甚至是威脅下作出決定。

Joint Declaration主文第3段(2):
The Hong Kong Special Administrative Region will enjoy a high degree of autonomy

Joint Declaration主文第3段(3):
The Hong Kong Special Administrative Region will be vested with executive, legislative and independent judicial power, including that of final adjudication.

3. 香港的財政並不獨立，中共多年來間接地淘空香港政府財政儲備。香港多年黎以高深圳、東莞近7倍的天價購入東江水；大白象工程如三跑、高鐵及現在將撥備的明日大嶼，皆是天價工程及有私相授受之嫌。

Joint Declaration主文第3段(8):
The Hong Kong Special Administrative Region will have independent finances.

Joint Declaration Annex I 第V段:
The Hong Kong Special Administrative Region shall use its financial revenues exclusively for its own purposes and they shall not be handed over to the Central People's Government.

最後以上提及過既都應該係要回歸後維持50年不變。

Joint Declaration主文第3段(12):
The above-stated basic policies of the People's Republic of China regarding Hong Kong and the elaboration of them in Annex I to this Joint Declaration will be stipulated, in a Basic Law of the Hong Kong Special Administrative Region of the People's Republic of China, by the National People's Congress of the People's Republic of China, and they will remain unchanged for 50 years.

不能只有我看到

唔好沉

推 可惜而家英國自己都搞唔掂 好難救到香港

引用 牟世法王 巴打

講「聯合聲明已被毀，促請英國介入」唔係比壓力英國
唔好話冇用
係比英國嘅敵人歐盟有位入英國

德國等歐盟國家介入幫香港事務會令英國欠歐盟更多街數，可以喺脫歐上開天殺價
英國脫歐要找香港條數俾歐盟，咁歐盟可以搶英國錢

到時歐盟各國爭住分工幫香港人，要求更多掟煲費
呢場唔係幫中東難民嘅蝕本服務，係搶英國國庫錢嘅零和遊戲黎

Boris Johnson話想由頭傾過
咁仲好！歐盟好可以可以加入香港問題去傾
英國想硬脫都唔可以，大把欠單要佢找數

所以「聯合聲明已被毀，促請英國介入」呢句一定要大大聲聲講

咁都上唔到熱門 有冇搞錯
推

推推推

同意唔好一聽到英國就話冇用
乜都試左先啦

Pushhh

一推再推~~~~只想推到呢個POST去到熱門~~~~~ 原來真係好難~~~~~巴絲幫手~~~一起再推~~~~

香港人既特色係，high到你少少就嗌救命，好淒厲，典黎典去

周圍同各國喊好慘呀，救命呀

一邊狂登報，寫文，拍片，投訴咁嗌救命

一邊又衝擊咁嗌救命

總之就係擅長投訴既能力終於有用武之地了

推！英國佬正仆街！

同埋612打後開始大規模搜捕真係好有問題
醫院拉人 紅van拉人 運物資拉人 地鐵站又check身分證mark名
屌 軍政府咁撚樣 幾時戒埋嚴啊

諗起都嬲

up

最嬲就係原來警狗係入到HA個system

我更嬲既係見到D高官出黎9UP 指鹿為馬, 公義都唔知去撚左邊

我同我老婆一直都叫緊777 做西女人

pish

推呀，我都做緊，有咩要幫手叫我

銅鑼灣書店有講, 另外中聯辦干預係講邊單 單單都有份咁濟XD
巴打可以自己改完再post返出黎

我想推到文宣組幫手ja...佢地專業同有號召力好多

重要

幫手推

Leon

其實係中方無視聯合聲明在先，
咁我地都唔洗再要求咩50年不變，
我地就係唔相信中共，
唔好話50年，就算500年不變都冇用

所以OP覺得香港人應該出聲明話JD玩完，請求國際社會同英國介入

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

Genzo 巴打講得arm~

Quote 埋50年不變果段出黎係話中國而家係50年內做埋呢D仆街野即係breach左聯合聲明!

咁不如講明係“請國際社會及英國介入”啦

單係講英國真係唔多得

我要攬炒巴覆左話佢地分析緊.....
到時佢地真係出左個draft我地可以幫手俾下comment

幫推~~~~

P

多謝各位幫推既巴絲打

希望大家吸取教訓

幫推

push!!

可唔可以講埋 支那外交部強調中英聯合聲明已失效
迫英國回應番得佢單邊承認有效有乜野用

亦可以比子彈美國話簽左國際聲明都唔遵守
所以貿易戰唔可以信支那 違反一定要有罰則

推

今日仲聽到新聞中國口交部話英國外相Jeremy Hunt干預中國內政同香港事務

仆你個街，明明係你支那破壞聯合聲明在先，仲要惡人先告狀

堆

口交部又出聲啦

===
外交部指侯俊偉似乎仍沉醉昔日英國殖民者幻想中
2019-07-03 HKT 16:00

英國外相侯俊偉表示，不希望因為香港的事而制裁中國，又警告若中方違反聲明，剝奪香港的自由，將會有嚴重後果。

在北京，外交部發言人耿爽批評侯俊偉，似乎仍沉醉在昔日英國殖民者的幻想當中，還執迷於居高臨下，對他國事務指手劃腳的惡習當中，依然不思悔改，繼續信口雌黃，要求英方不要再不自量力，粗暴干涉中國內政。

耿爽指出，英方對回歸後的香港，一沒有主權、二無治權、三無監督權，英方動不動以守護者自居，是自作多情，痴心妄想。

耿爽指出，侯俊偉妄顧事實，稱特區政府是在鎮壓，完全是顛倒黑白；又指，如果英國議會被圍攻和破壞，英方會否坐視不管。如果如他所說的就是所謂民主，英方是否將嚴密把守英國議會的警察撤走，讓在對面的示威者進入英國議會，又反問英方是否認為倫敦警方處理2011年8月的騷亂也是鎮壓。

即刻GOOGLE左

The 2011 England riots, more widely known as the London Riots were a series of riots between 6 and 11 August 2011, when thousands of people rioted in cities and towns across England, saw looting, arson, and mass deployment of police, and resulted in the deaths of five people.

屌人地又有looting又有arson...同埋人地8月6號protest完7號8號就黎料, 我地係俾港共兜圈玩左咁多年先激進少少

文宣可以幫手考慮埋呢樣野, 講返我地香港人對口交部咁樣講、歪曲事實既不滿, 表達出我地對個政權既完全不信任

推爆佢

Pish

英國佬撚唔知
佢地唔撚想收返

唔係只同英國講，係同國際社會講

而家全世界有邊個國家唔知?

個分別係要世界知道呢個係香港人自己既意願! 而唔係外國主動介入呀!

無錯，香港人主動叫，係畀多個位想介入嘅國家做嘢

推 整埋多國語言版本

Like完既巴打幫手推推 thanks

好多外地人

仲有每日150 個可以寫埋

新聞果到新聞處節錄紀者問題單野點

上唔到熱門!!!大家大力d幫推3q

推！同我推！推到支那仆街

推啊

仲有一樣，中國口交部曾親口公開自爆，聯合聲明係歷史文件無實現意義

咁即係自認違約啦，仲唔出兵打撚到佢仆街同收番香港

就咁推無用㗎，多啲討論先有用

同埋你推時講講最新version喺#108啦，唔係邊個知?

最新版，推

引唔到人討論，可能好多人覺得冇用禁都廢事禁入黎

咁我又覺得唔一定嘅

你講一樣大家都贊成嘅嘢，好多時都會咁

正評完就無嘢好做

大力推

登報

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

有人咁講，睇吓好唔好加埋落去？

你係咪quote錯左？

係

要求聯合國接管香港

唔好再話港英旗冇用 英國國會下議院緊急質詢反送中

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇睇先

新版本，推

但可唔可以加埋落去呢？🤔

果面果個係講緊un 有個決議deny左香港係殖民地，好似唔關我地呢面事？

直接就的確係唔關violated Joint Declaration事。

但搞到有JD再一鑊粥個遠因，就係因為無得公投前途自決。

直布羅陀有我哋無？

所以唔知引言提一下有無作用？🤔

未做到fact check，但#35同我記憶有出入
支共申請港澳剔出殖民地名單
理由係 treaty port
開港俾外國做生意 =\= 殖民

理由唔係不平等條約咩

我覺得好似關係比較遠，畢竟un general assembly既resolution都唔係binding, 唔太大影響，就算佢冇呢個決議出世個結果都唔爭太遠

🤔 都得，咁集中屌柒中國violated JD,
叫國際社會重新執行南京北京條約囉

推！！！！

中國自己話歷史文件呢？

希望幫到手
1. The freedom of HongKongers, with the freedom of speech, freedom of assembly and freedom of the Press included, are gradually exploited by the PRC Government. The freedom of the Press would be the most obvious example. The HK Police Force has made every effort to prohibit the Press from recording and interviewing. Worse still, the Press was violently treated on 12 June 2019. Moreover, most bookstores of Hong Kong are controlled by the PRC government. The Causeway Bay Bookstore Incident in 2015-2016 further indicated the vanishing freedom of the Press. Lee Po, a person-in-charge of the Causeway Bay Books and a British citizen, ‘was disappeared’ in late December 2015. According to BBC News (2016), he was said probably to be ‘involuntarily removed from Hong Kong to mainland China. And this has been generally perceived as the act of the Mainland Police Force appointed by the Central government of the PRC. According to Phillips (2016), Lee appeared to have been snatched in the afternoon on 30 December after being lured to a warehouse in Hong Kong where his company stored its sensational tomes on communist party chieftains. Lee was targeted since his company, Causeway Bay Books, has published a multitude of books expounding power struggles and scandals in the Communist Party (O'Neill, 2016). However, Hong Kong residents shall have freedom of the Press and of publication with reference to the Article 27 of the Basic Law. The personal security of Lee Po was under serious threat largely because of the publication of the sensational books sold by him. It definitely goes against with the freedom of the Press and of publication granted by the Basic Law and the Joint Declaration.

2. High autonomy is not going to be enjoyed by Hong Kong since great pressure has been exerting on the Legislative, Judiciary and Law enforcement authorities by the PRC Government. It is not difficult to see that the Elections of the Chief Executive and the Lawmakers have been controlled by the PRC Government. The Executive and Legislative Branch has been largely influenced by the PRC Government since the governance of Tung Chee Hwa and the problem is not compounding. The Joint Declaration indicates that The Hong Kong Special Administrative Region will enjoy a high degree of autonomy except in foreign and defence affairs which are the responsibilities of the Central People's Government. Without doubt, it is at odds with it.

3. The financial allocation of Hong Kong is not independent as the PRC Government has been keeping on extracting the financial reserve of the Hong Kong Government. Hong Kong has been importing Dongjiang water at a high price which is almost 7 times of that of Shenzhen and Dongguan. White Elephant Projects, such as the Third Runway, Guangzhou-Shenzhen-Hong Kong High Speed Rail and Lantau Tomorrow which is to be under preparation for funding -- to name but a few, are not only at an extremely high construction price, but also are suspicious to corruption. With reference to the Annex 1 of the Joint Declaration, the HKSAR shall use its financial revenues exclusively for its own purposes and they shall not be handed over to the Central People’s Government. Nevertheless, the above are vivid examples illustrating that the independent finances granted by the Joint Declaration is disappearing.

4. It is of paramount importance to underline that the principles and policies of Hong Kong would remain unchanged for 50 years since the handover of sovereignty in 1997 as of the assurance of the Joint Declaration.

BBC News. (2016, March 25). Hong Kong missing booksellers: Lee Bo back in mainland China. Retrieved July 3, 2019, from

O'Neill, M. (2016, January 19). Lee 'disappearance' meant to frighten HK people, says publisher.
Retrieved July 3, 2019, from

-publisher/

Phillips, T. (2016, January 03). Hong Kong politicians call for Beijing to answer over bookseller's 'abduction'. Retrieved July 3, 2019, from

推俾文宣組整理先

好！🙏🏻🙏🏻🙏🏻

4) China said the joint declaration with Britain over Hong Kong, was a historical document that no longer had any practical significance
明顯地, 中國完全無意遵守聯合聲明. 基於中國此一聲明, 再加上之前中國的毀約行為. 故此, 應視中國已單方面毀約. 北京、南京及界址條約本身並沒有被取消, 而只是英中聯合聲明以新約蓋過三條舊約. 當英中聯合聲明被毀約時, 理應回到北京、南京及界址條約上. 故此, 香港市民請求國際社會及英國，協助港人重回北京、南京及界址三條條約上

---------------------------------------------------------

唔知咁講得唔得?

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

我無野講

推
中共無野講

我無嘢講！

冇野講

我冇野講

領事請願2.0 登報2.0 唔好話無用，做啦！！！

有堆人好怕外國介入
係咁唱淡 話唔好靠英國 自己香港自己救

根本一定要搞大佢 搞上國際層面

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

而家要煲大用啲濕9罪拉人，仲要有個得14歲呢單
要整理、翻譯、send去外國傳媒、人道組織
連細路都郁引發既noise永遠都係最大

咪就係, 班友好鬼. 搵英國嚟講, 根本唔止係"英國", 而係成個西方世界. 其他國家想有切入位, 多少都要借英國, 因為英國先係喺香港有法律地位. 所謂用香港旗, 其實都係同理. 唔止係英國. 但班友就係咁切割, only focus on 英國唔會理英國乜乜乜.

Pishhhhhh

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你
我要驗傷

中共無恥

我無野想講

我無嘢講

我冇野講 我要投訴你

文宣組佢哋有咩意見？

我諗到達到左個目的就係俾文宣組留意呢個睇法，等佢地出招

我開左個新POST

(緊急)攬炒巴同登報眾籌巴請入黎睇睇

不如copy 埋呢個post 1,2,3,4) 過去啦

COPY左, 但返緊工冇時間再整理其他supporting e.g. 點解要出JD呢一招

只得閒定期推一推

琴晚開左但沉左底
我都返緊工未有時間整合
麻煩咁多位巴絲

[海外文宣] 清楚表達香港人訴求 - 中英聯合聲明失效 促請國際社會介入

我覺得就咁SEND俾外媒冇用, 一定要以香港大眾市民既名出先有用, 所以唔推喇

啱啊 可以再整合下搞聯署？

眾籌啦。肯科水已經係一種聯署啦

我覺得可以兩個方式
一係登報, 二係好似攬炒巴咁發公開信

一既效果大好多!!

推推